會唔會查到匯豐落order凍結星火係邊幾條高層做ga？ 搵到係咪可以向美國政府督灰？

會唔會查到匯豐落order凍結星火係邊幾條高層做ga？ 搵到係咪可以向美國政府督灰？